Dear Kobe

多謝你令我更加愛上籃球

我係90後 睇波果時mj已經退役左
當時正值kobe全盛時期
睇既除左係你既球技 重有精神
輸唔緊要 令到自己進步下次再贏翻
受傷一直忍痛堅持比賽 永遠都唔會放棄
退役戰60分 我真係好希望你會打多一兩年
Kobe退役之後硬係覺得nba差小小野
不過見係係商界發展得咁好都覺得你好勁
估唔到你奉獻左一生比籃球
最後離開都係因為籃球

你愛籃球 你愛勝利 我愛Kobe thanks you

以前睇波一直係iverson死忠
唔鐘意kobe
但睇到新聞真係接受唔到
你childhood聽到而家既BIG NAME
話冇左就冇左，人生真係好無常

開頭碌ig見到好多人po kobe
又冇乜點仔細睇內容
心諗咩事 咁奇怪
直到見到一張黑白相 下面打住rip
果下個心拿住拿住留左滴眼淚

唔鍾意kobe

但係都覺得好可惜

我唔睇波都覺得可惜....呢個名應該由我中一開始聽到而家....

認真問佢係咪有強姦過人？

dear basketball

唔知呀, 你有冇興趣去問佢?

會睇籃球都係當年final Kobe一挑Boston 三巨頭

Mamba Out.

Rest in peace..

俾你睇夠20分鐘

真係一個真正演繹咩口藍球既人真係好熱血

Kobe代表一種精神
大家加油

我都係

09年開始睇波就係睇佢先
睇佢二連上高峰
4-0比人炒出局
組個big4諗住拎第六冠
點知ACL傷埋都死忍射埋兩球FT爭入playoff
沉左兩年最後一場付出所有拎左個60分又重現一次高峰既身影
每個moment都記得好清楚
今朝睇到以為4月1
到而家都係覺得發緊夢咁
rip kobe

Kobe影響好大！好多技術都係學佢！ 以前放學返屋企一定睇佢波！仲記得當年拎81分個場面！ 睇到81分以為係成支球隊81分，再擦眼睇多幾次先知係佢個人拎81分！ 每日睇波睇live 佢都俾到你好新鮮好clutch 感覺！ 佢每次出招個動作好靚又好好新穎過人技術！睇到如痴如醉！可惜俱不往已！ rip kobe!

睇翻以前啲片 kobe係好少笑
佢對比賽果種認真同勝利執著係好渴望
後期幾年 佢笑多左
同對手擁抱 鼓勵對方
就好似享受埋淨低既籃球生涯一樣

爆炸頭果陣打法完全唔同。。。

呢度變咗微博？

我同你一樣 Iverson死忠
以前好憎kobe 但人大左會尊敬佢
依家知道佢離開左 心好痛

J過佢老婆 依家懊悔到不得鳥

大左好多都有唔同既睇法
佢地既過人之處都值得尊敬

I send my condolences to Kobe's family

Kobe一生都奉獻左比籃球
最後就係籃球奪走佢一生